\section{Objetivos}%
\label{sec:objetivos}

\subsection{Objetivos Estratégicos}%
\label{sub:objetivos_estrategicos}

\paragraph{Seguimiento de fauna y posicionamiento}%
\label{par:seguimiento_de_fauna}
alcanzar el 51\% de la cuota  de mercado en cuanto al seguimiento de
activos en el norte de la provincia de Misiones aplicado a la fauna en
peligro de exitinición.

\paragraph{Introducción al mercado nacional}%
\label{par:introduccion_al_mercado_nacional}
alcanzar a cubrir las necesidades de seguimiento para la vida silvestre en
peligro de extinción dentro del Noreste argentino en los próximos 3-4 años.

\paragraph{Introducción al mercado internacional}%
\label{par:introduccion_al_mercado_internacional}
penetrar al mercado y alcanzar un 30-35\% de la cuota de mercado en el
seguimiento de la fauna en los países vecinos en los proximos 5 años.

\paragraph{Seguimiento de vehículos}%
\label{par:seguimiento_de_vehiculos}
diversificar la oferta de producto de la organización expandiendo el
servicio de seguimiento al rubro de vehículos en el plazo de los 5 años.

\paragraph{Cobertura de Mercado - Seguimiento de vehículos}%
\label{par:cobertura_de_mercado}
alcanzar un 30\% de la cuota de mercado en el seguimiento de vehículos en los
próximos 5-6 años a nivel provincial.


\subsection{Objetivos Tácticos}%
\label{sub:objetivos_tacticos}

\paragraph{Incrementar las ventas}%
\label{par:incrementar_las_ventas}
Alcanzar un aumento del 30-40\% de las ventas anualmente durante los primeros 2
años.

\paragraph{Optimización de operaciones}%
\label{par:optimizacion_de_operaciones}
lograr tener el 33\% del proceso relacionado con la entrega del
servicio de una manera automatizada/semi-automatizada.

\paragraph{Protección de la vida}%
\label{par:proteccion_de_la_fauna}
disminuir en un 30\% los accidentes que involucren animales en peligro de
extinción en la provincia de Misiones en el transcurso de 1-2 años.

\paragraph{Capacitación de recursos humanos}%
\label{par:investigacion}
Educar al personal de desarrollo para que así estos se encuentren aptos para
abordar las tareas que involucran la diversificación de la organización, esto
mediante cursos a lo largo del año.


\subsection{Objetivos Operativos}%
\label{sub:objetivos_operativos}

\paragraph{Atención al cliente}%
\label{par:atencion_al_cliente}
proveer atención personalizada a los clientes que busquen contratar el servicio
de seguimiento.

\paragraph{Calidad del servicio}%
\label{par:calidad_del_servicio}
asegurar día a día que los clientes puedan ingresar al sistema y verificar el
estado de sus activos que se estan siguiendo.
